終於知道林作個頭係參考邊個

有錢 = 身高 +20cm, 樣 變靚仔

佢髮線高，點剪都死

醜樣係原罪